碌撚奶韓國瑜，韓國瑜就奶共，咁碌撚打手可以點撐碌撚?

可以點撐?

可以屈9你做五毛
好似關狗同關狗狗咁

我日日屌五毛狗，日日屌新港蝗，日日屌支那，咁都可以係五毛?

咁碌撚奶共收奶共傳媒錢就係抗共英雄?

有無碌撚打手講兩句?

child登仔彈出彈入係基本技能

支持韓總

等住來高雄玩性愛摩天輪

我見之前好多碌撚打手捧碌撚上天，呢排都好似潛哂水，好想睇下佢地點撐碌撚奶韓國瑜奶共。

碌撚發大財

佢係國民黨，所以國民黨投共佢又跟住投係好合理的

咁碌撚班打手都全體投共?

佢地自己唔覺，不過客觀上係

班徒子徒孫上d100
第一愛徒壽司達話反大陸人不能用武力要用選票

奶共都係弱智，叫佢問下碌撚共產黨會唔會畀佢用選票反蝗?

五毛都唔覺自己係奶共啦

究竟要幾撚蠢先會仲信毓民?

教徒不願面對

碌撚打手講兩句啦。

又到月底啦

未到選舉竟然仲有人理呢班過氣政棍

已經年幾冇理碌撚

佢不嬲都係政棍 係有班on9仔畀佢呃到

平時連登耐不耐都有班碌撚打手出post吹奏佢，呢排好似少左，我捉下佢班打手係時時出吹奏post啦。

我提下佢班打手

黃毓民一邊講一邊high到呢

d教徒不嬲都係智力低下架啦

黃毓民同韓國瑜兩個會唔會上去示範一次「性愛摩天輪」點玩？

用選票？
用念力呀笨？ 賭馬反蝗呀笨？
仇思達個老母係咪生少咗個腦比佢呀？

仲係咪住義德道？

佢本人就真係發大財啦

踢爆收奶共傳媒錢就梗係發大財啦， 又奶共又收奶共傳媒錢，重有傻鳩撐佢，真係得淡笑。

中國瑜仲話要吸引大陸人去台灣炒樓
睇下香港人比政府蝦到住YOUTUBE,水管屋

比盡你台灣普通人咪一,兩間屋
食左第一浸水就仆硬街

條友奶共奶到出面，但唔明台灣人蠢成咁，佢靠吹水乜都做唔到，咁都有班傻鳩信佢。

等於加拿大
有班仆街加奸白人真係靠大陸人炒樓賣左好地段的屋搬遠D一開二一開三
但現在先出身的加拿大後生如果係基層家庭一樣好難買樓

又是蝗做的 好事

D100班賤人成日話單程證好窮支持年5萬單程證排公屋係人權
係大陸課金少於一百萬現金基本不可能奶到名額
而呢班有錢過香港中產的支那人奶完公屋呃埋綜援

香港政界黃教又好, 民主黨公氓黨,帝制派都係靠玩9香港人搵錢

班蝗隻隻都話自己有屋有地，黎到香港攞公屋攞綜援跟住就上返大陸住，香港就無人敢出聲屌呢班垃圾。

我係APPLE FACEBOOK屌過大陸人呃福利

比香港人圍屌我抹黑,一查條友真係香港人, 仲要係64晚會常客,公民黨支持者,好似讀CU

左膠有時真係無救，無知真係好撚恐怖，d左膠成日以為站係道德高地就好撚威，對蝗有d認識都知10隻蝗9隻呃香港福利架啦。

碌撚

泡菜魚 唔開間性愛夜店點得

奶共發大財

梁天琦俾佢出賣後， 再無同佢講過野

條友日日屌泛民屌本土，但就唔屌奶共，又收共媒錢，其實佢目的係乜盲都見到啦，一早就睇得出呢條友係鬼啦。

狗主見到佢偶像韓市長會唔會陽痿都醫番好

碌撚有無帶班打手去fing旗仔歡迎奶共韓來港打救港人?

韓市長應該眼尾都唔稍下條廢老，過氣香港政治人物對韓市長有乜利用價值??

齊齊奶共發大財囉

黃毓民何時跟埋韓國瑜入中聯辦？
屌！韓國瑜眼尾都唔理佢條廢老

訪港高雄市長韓國瑜傍晚到中聯辦 2019-03-22 17:29

正在訪港的高雄市長韓國瑜傍晚到中聯辦。

奶共瑜今次發大睇啦

韓國瑜奶共奶到去中聯辦接受灌頂
三千益友有咩講法

偽本土台 LIVE：

奶共韓得到支共接見，碌撚啦？

碌撚班打手啦？縮撚哂去你地老母個西度?

教主今次如何自處？

繼續吹

碌撚話: 一件事還一件事，入中聯辦還入中聯辦，唔可以攞黎一齊講

入中聯辦的事,能說投共嗎

自己就屌爛民主派入中聯辦係投共
新靈童去中聯辦接受靈波車加持就扮傻

碌撚班打手過住日日笑撚泛民入中聯辦奶共，依家奶共瑜入中聯辦又扮睇唔到，真係笑撚死人。

碌撚打手講兩句

黃毓民真係當睇唔到

聽日聽仇狗咪知道方向囉

黃毓民馬會MEMBER都唔去招呼韓國瑜上MYRADIO坐下

韓國瑜當佢無到

共狗 仇狗 狗主 一家親

仇狗呢件讀屎片廢物都未諗掂向邊個方向奶

都是奶共，不用分得那麼細啦

巴打辛苦你去監聽啦
仇狗近排D鳩UP廢話, 真係聽1分鐘都頂佢唔撚順

梁天琦POST近萬正評, 仇狗都可以當睇唔到話港獨無人支持
我真係頂佢唔撚順

奶共狗你同佢認真?

撚吓狗啫

班奶共狗有錢收，佢地唔怕你撚

今日梁天琦條罪入唔到又有幾條波台碌撚狗喺cc台做小丑玩馬騮戲 真係睇見都得啖笑

攻打波台狗

仲未有教徒入嚟解釋？

我信天琦，天琦撐青政，所以我信青政！！
都係咁上下

碌撚班打手只 負責出飛機文含碌撚架咋，其它質疑碌撚奶共就梗係扮睇唔係啦

就就睇佢做d乜，如果係奶共入中聯辦就一定屌啦，唔會好似碌撚同佢班打手啦架。

碌撚係雙登仔眼中嘅紅太陽
唔屌得

我次次開post屌碌撚，佢班打手都會圍我洗我版，唔知點解今次恥笑碌撚，佢班打手唔見哂。

仲未有護法

唔好推啦

根據量子力學
碌撚撐韓國瑜
韓國瑜奶共
碌撚反共
可以同時發生

碌撚做埋掌門人，打和囉

係咪測不準原理定係點？

不能同時觀測到?

薜丁格的貓

D護法撞晒車, 醫院都災難應變緊

潛台詞：「好柒呀, 撞晒車, 你地唔好再提啦好唔好？」

屌, 真係好笑過尋晚愛回家

民主黨入中聯辦係奶共，
韓國瑜入中聯辦係策略。

依家黃毓民發神經話韓國瑜入中聯辦唔關香港事, 叫人收聲
真係荒天下之大謬

請問中聯辦係咪香港境內呀？
中聯辦利用香港, 去統戰台灣, 我地香港人係咪被支那狗利用過一棟呀？
支那狗要統戰台灣, 咪經海基-海協會官方對口管道
仲乜搞香港呀？

港豬移民去台灣、女義士流亡緊台灣
香港同胞係台灣,
台灣仆街赤化, 香港海外僑民係咪會出事呀？
點樣唔關香港事？
黃毓民雜豚呢班仆街真係CLS

仲有，係所謂「高度自治」下，中聯辦係香港理論上係無任何管治功能
韓國瑜作為高雄係香港入中聯辦，即係暗示同意中聯辦係香港有管治功能
即係同意曹二寶所講既香港有兩個管治團隊
換句話講, 韓國瑜入中聯辦係貶損緊香港既自治
係侮辱緊香港！

黃毓民你條撚人係咪SHORT撚咗？
咁都話OK就OK咩？

d人話黃生係雙重間諜
係咪國民黨已投共